差唔多成個家族都係藍屍，點算

小弟我就仲讀緊書，就嚟Year 2，由雨傘開始已經同屋企兩老嘈緊，呢幾個月嘅情況更差，因為屋企人知我出去做First-aider，就開始鎖住唔俾我出去，再加上大家政見都完全唔一樣，每當我同佢地解釋元朗黑社會同警察嘅種種事跡，佢地都只會係覺得出面班示威者係收錢，喺度同我嘈，原本我諗住去埋元朗，結果佢地就搵咗我堆表兄嚟叫我唔好出，喺度話咩香港遲早都係共産黨，為乜要反，我好無奈，之前有次更加仆街嘅係搞連儂牆，仲話要搞班後生，結果我嬲到仆街打爆咗我老豆隻房門，依家cut埋WiFi，但我想問下各位連登仔，有咩辦法解決到我呢個問題，日日對住佢地好大壓力

搵同學仔合租 補習打工 冇辦法 搬出去先過得開心

巴打仲讀緊書，有冇諗過住hall？

搬出去

但我只是隻asso狗

好無奈，連救人都唔俾我出去救，一出去就鎖我門

忍住，搵到錢搬走

轉去風花雪月，唱通宵k，飲酒夜蒲，返hall 屈蛇，傾通宵project
用盡方法正常地唔返屋企，但又唔係做壞事
做多幾次，佢地就發覺其實你唔係做咩壞事，同時亦發覺管你唔到

經驗所得，通常成個家族窮+低學歷先會咁

死全族啦你

係，冇一個讀到U，我入Asso已經算好

問題係，真係有野做，佢地又會嘈，真係屌出聲

用資料說話!

覺得中國/共產黨好, 就同佢講講
內地D司法黑暗
各種人神共憤的事
人大政協個D衰野
政府包庇惡勢力
貪污腐敗
上訪者被打 被禁錮
習近平根本唔會令中國變好

覺得香港政府無問題, 就同佢講講
香港政府施政失誤
浪費公帑
區議會會建制錢袋
權貴不守法
利益輸送
民生困苦 (物價/數價/醫療/小店消失)
香港高官有幾廢

~350MB 資料 下載

當時事新聞咁逐樣逐樣問佢地,
問到佢地對共產黨的信心動搖,
問到佢地對香港政權的信心動搖,

講過，結果變咗做隻揪

唯一可以做嘅就係cut鳩個WiFi，大家都唔好用，等佢地唔好睇埋啲戇鳩野

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

由佢嘈，冇計
既然有野做，就去做，佢嘈就由佢嘈，你唔需要要安撫佢地

得，我5號去澳門，呢招諗得過

巴打我屋企都係咁
兩老冇讀過書，你同佢講啲咩大道理佢地聽唔明架
依家好後悔以前將我立場講得太白
為左係屋企住落去我已經係佢地面前自行滅聲

你睇下有冇朋友暫時收留你啦
你唔反叛啲佢地會更加想控制你架
到時你出街去邊做啲咩都要同佢地解釋架啦

依家我諗住消失幾日，返嚟就做紅衛兵批鬥佢班廢老，走資走得咁開心？